7/14 沙田遊行口號集中區！

大家可能隨便發揮

五大訴求

光復香港，時代革命

白色恐佈，無法無天

警隊精神 亂咁打人

香港警察，皇天擊殺
Btw:

賊